打工選擇題 11k定15k

小弟有份工想請教大家

非牟利機構 返5日工 11k

律師樓或其他 返5日工 12k-15k

應該點選擇？非牟利時間相比之下較穩定，唔會有ot。律師樓好像多錢搵，但唔肯定要唔要ot。

利申要進修，應該點選擇？

律師樓
非牟利

非牟利啦 律師樓得萬五蚊係成世都萬五蚊

Ngo 都仲話有得升下

唔係呀？唔會加人工？

升你做大律師

係囉，應該去做保險或者地盤佬，起碼有20k喎，係唔係咁樣

你學歷去到邊?

HD

去律師樓係做咩位
你應該唔係律師啦

Clerk

屌你去醫院做個EA3A好過啦
日日番去hea
準時走 年工每年穩步上升

律師樓
然後講明夜晚要上堂唔o得t

律師樓做嘢其實算唔算閪工？

師樓會做撚死你 但同時擴闊緊你視野同舒適圈（好似係

學巴打咁講 做律師樓加自己話進修最fit唔洗ot 如果自問抗壓唔係幾好就非牟利加進修啦 應該工作量小啲嘅

講要進修，真係會少d OT?

好奇一問
EA3A即係咩
師兄求解答

其實對腳就係你度既.

律師樓，學你話齋兩份都係廢不如睇人工

醫院文員
有經驗起薪會再高